而家病緊嘅入黎

個鼻不停包雲吞

希望大家早日康復啦！

頭痛到仆街